食煙 飲酒 講粗口

香港人特色 最憎邊樣？
三樣都無乜問題 最緊要唔好影響人
尤其食煙嘅唔好做火車頭

食煙
一開口講野

女仔有一口流利粗口會加分

香港環保撚 耶撚完美屌打樓主個3樣

聽人講食煙女仔會負分

識朋友是例外

唔影響人就唔會扣唔會加
Between 太爛口都係唔好

仲有女權

痴線

女仔食煙就扣爆分啦

最撚憎人食煙啊
要自殺就死埋一邊啦

煙

行住食煙火車頭 搞到成個範圍好_臭

二手煙真係唔太好聞

食煙可以由爆分扣到負分
飲酒扣三十
講粗口加30

重點係有時仲要有個小朋友喺隔離

飲酒如果有好好保護自己都 OK 嘅， 因為聽得酒後被咩太多； 講粗口係人都會， 有分吋就得， 唯獨食煙真心接受唔到。

食煙飲酒講粗口
所有不快都溜走

飲酒，講粗口

飲酒加分 酗酒零分
食煙負分 殺佢全家

點解你食煙 飲酒 又講粗口